邊到仲可以買到香港旗

好耐之前有巴打整香港旗果陣買唔成，而家想買番支番黎掛屋企都搵唔到啦，有無手足知道邊到可以有香港旗 唔係共匪抽氣扇

尋晚ifc有兩個鬼佬係度賣香港旗

港英定抽氣扇先

見過依間有

係咪真事黎架

有咩我搵唔到既

喺旺角上海街 舖面大大支

如果唔介意質料
其實廟街都有細細支既賣

我想買大支既掛牆

等我過幾日去睇下先，正

係，向上環方向個行人天橋個出口出面賣

我喺呢間買過五枝

孝子留名

以為買旗係買籌款嗰啲
仲想講周街都係，樓豬唔出街

銅鑼灣東角道有間上樓舖，專賣潮物，會幫人訂旗，你想要咩旗都有，我買左香港旗，皇家香港警察旗，港督旗，中華民國旗。

但要揾揾個網址同地址再覆你

揾到網址，可唔可以真接係呢度貼出來？

Why not?

上fb打維城士多有

怕好似discuss 咁話賣廣告block q左我

好耐無見過巴打，幾時再開post